唔准你地怒屌肥絲老師

緋絲老師對你們的教導其實十分有用
任何的錯別字都無法逃過老絲的法眼
證所謂活到老學到老
糉仔先唔明白老師的苦心
篩口篩面對住老師滿腔熱誠的評語

多謝老師